點樣玩交配App可以約到人出嚟交配？

英國巴打：
有冇攻略可以教埋人
點樣玩交配App可以約到人出嚟交配？
Lm 等睇

：
上個post巴打太陽眼鏡比咗唔少實用技巧，可以由第#99開始睇。以下拋磚。

1. 誠實面對自己，衡量吓外表身型高度自己係邊個level。

2. 只要你唔係好柒，一律叫自己中上樣。男嘅如果有米八，請打出嚟比人知。

2. 唔好打感性嘢/歌詞/造作嘢落名度；一係講一樣你嘅個人特質，或者講你有咩活動想搵人喺同你交配之前一齊去做。例子：180 毒 今晚飲嘢？

3. 食咗飯未嘅答案只有食咗同未；咁夜唔瞓嘅原因講嚟都無謂。 唔好問一啲答案係客觀事實，或者個人理由嘅問題，問啲答案會係主觀感覺嘅問題，問完就同對方扮投契。

4. 女人傾計要蠢啲，男人傾計要on9啲；周不時send啲關懷語句過去，簡單問人一句就得。

5. 有錢嘅搵個顯身價嘅興趣，冇錢嘅都搵個niche嘅嗜好。平時玩開嘅運動或嗜好係skydiving/滑雪/睇畫展對比起踢足球打籃球已經係兩個層次。

6. 漫不經意咁提起食嘢/餐廳邊間好嘅話題，傾傾吓話不如搵日一齊去食；除非你知對方同你睇戲興趣一樣，否則儘量唔好約睇戲。

7. 唔好一嚟就講肉麻骨痺嘢，準備開口約之前/約咗嘅時間之前先好講。

8. 傾之前，先換相。換完重肯同你傾先有機。女嘅概整filter，男嘅唔好自拍。

9. 要建立啲inside jokes 取笑吓對方；要搵位突然讚一讚對方。

10. 唔好造作，唔好夾硬，唔好變煩膠，人哋唔覆你，兩個follow up msg夠晒。

11. 當上面啲建議都係鳩up，唔好咁認真看待。係得嘅樓主就已經交配緊，而唔係打緊呢篇嘢。

祝大家扑嘢愉快

上個post：
玩交配app要留意嘅幾件事

食咗飯未

咁夜唔瞓？

Hi

返工定返學

好快就會有成堆人話自己米八中上樣

樣就好主觀 有冇米八就誠實啲

食咗

去咗邊？

咁食咗我未

3. 食咗飯未嘅答案只有食咗同未；咁夜唔瞓嘅原因講嚟都無謂。 唔好問一啲答案係客觀事實，或者個人理由嘅問題，問啲答案會係主觀感覺嘅問題，問完就同對方扮投契。

講多啲點同心儀女仔傾偈

留名

準備食

Lm

1. 誠實面對自己，衡量吓外表身型高度自己係邊個level。

rule of thumb: 自己嘅input同對方比嘅output應該平衡，對方比更多嘅就重好。嘗試做個聆聽者

儘量問啲由「你覺唔覺得....」開頭嘅問題。例子：你覺唔覺得樓主真是好on9? 無論佢講咩都好，都follow句你都係咁諗，加埋句好少人有相同諗法就perfect池

冇正確嘅做法，只有唔會錯得去邊嘅做法

咁貪心，都未熟

最難呢步

hi be frd?

最緊要有自知之明
條件唔好咪要求咁高

做（扮）到志趣相投就得，以問對方感覺興趣為目標，諗吓點講，或者會增加成數

唔好眼高於頂

女仔一開始點會同你講咁多嘢
現實識嘅，加對你有興趣就會

玩app識人係要9up一大輪嘢先有機會撩到女方注意.....仲話做聆聽者到佢到你有興趣再諗啦

試下hi下啲菲律賓同印尼女，有識講廣東話而且仲講得幾好，而且啲質素有啲幾好，當然如果計較人哋係咪工人同有無做雞咁就睇你自己, 我識嘅嗰幾個都唔係，而且幾好傾

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

巴打低質到要咁雜食?

就係呢啲人成日話米八中上樣做爛哂
搞到真係有米八又有中上樣嘅人得唔到女方信任

交配專家

點解呢度啲人咁鍾意玩hmd 真心想知

所以換相先

使乜搞咁多嘢講自己職業住邊已經大把女做主動

利申:住中半山

啲女見到呢啲topic就唔想accept 同禁入去啦

唔好用「做緊咩?」 嚟開話題

真係玩返tinder omi好過

做緊咩？

我識過俄羅斯，烏克蘭同埋西班牙妹
你講得冇錯我的確係好雜食

真 睇親交友apps啲post都係咩最緊要交換相先 次次都要諗一諗先醒起hmd呢個app

最後嗰點等我仲咁認真睇

其實hmd本身個gimmick 係好 但真係太多人用180中上樣 心諗jm9
不過想食女一齊睇你個樣先 靚仔就一定打橫行

一鍵留名
180高 大隻想學野

因為啲毒撚又想交配 又驚俾人笑俾人起底

米五中下樣

交配就岩啦，千祈唔好沉船動真心，現玩得呢啲app啲女都唔方正經，話A1 A2其實有十個八個ex，屎眼都闊過西隧

覺呀

咁之後點呀
咪咁多FF啦

有冇例子？

男既你岩唔岩

睇運 最近用左2日就食左個人妻

[url]小弟搵Sp換相洗唔洗遮？
利申新手未搵過[/url]

仲有用黎偷食囉 都諗唔到其他原因

識做晒依D既人已經唔洗用app溝女

靚仔玩tinder都屈喇 唔洗用個冇得show自己賣點嘅app 除非偷食

身高一定要報大數 冇車就問frd借 啲相就有咁靚p到咁靚
到時約到出去穿咗煲先再算 但至少都叫約到女出去

已認命

交配啫

基

有得教架咩, 我覺得呢d係本能黎
條條女都唔同性格, 無統一標準
唯有一d 野係膽拖黎, 一定要有
eg. 身形, 身高, 學識, 錢, 審美觀(識得執正自己)

利申玩過兩年幾, 唔係好花心機去玩, 當識人
約過接近70條女
食過1x個左右, 實際真係無數

咁應該用咩話題for第一次傾計？

男朋友對住我硬唔起, 你問我答

女人扮男人？

160 毒 今晚互含？

155 八両金咁樣 窮, 出黎飲杯野?

其實只要你夠痴線
啲女就會覺得你好特別對你有興趣想識你
之後識耐啲就傾懶係交心既問題
好快就食得

利申借人ac回覆

locker教你點同女人對話

我都係咁諗我哋係清泉

0match 咩招都出唔到

我係金鐘gathering 成員，仲威過us navy seal member, 出嚟老麥飲杯汽水?

點解唔食麵

hi be fd?

想俾你屌

好多人用app都係一心二用
做緊咩呢句已經有第二個用處

偷食就照可以用 睇你夠唔夠膽姐

英國巴打：
有冇攻略可以教埋人
點樣玩交配App可以約到人出嚟交配？
Lm 等睇

：
上個post巴打太陽眼鏡比咗唔少實用技巧，可以由第#99開始睇。以下拋磚。

1. 誠實面對自己，衡量吓外表身型高度自己係邊個level。

2. 只要你唔係好柒，一律叫自己中上樣。男嘅如果有米八，請打出嚟比人知。

2. 唔好打感性嘢/歌詞/造作嘢落名度；一係講一樣你嘅個人特質，或者講你有咩活動想搵人喺同你交配之前一齊去做。例子：180 毒 今晚飲嘢？

3. 食咗飯未嘅答案只有食咗同未；咁夜唔瞓嘅原因講嚟都無謂。 唔好問一啲答案係客觀事實，或者個人理由嘅問題，問啲答案會係主觀感覺嘅問題，問完就同對方扮投契。

4. 女人傾計要蠢啲，男人傾計要on9啲；周不時send啲關懷語句過去，簡單問人一句就得。

5. 有錢嘅搵個顯身價嘅興趣，冇錢嘅都搵個niche嘅嗜好。平時玩開嘅運動或嗜好係skydiving/滑雪/睇畫展對比起踢足球打籃球已經係兩個層次。

6. 漫不經意咁提起食嘢/餐廳邊間好嘅話題，傾傾吓話不如搵日一齊去食；除非你知對方同你睇戲興趣一樣，否則儘量唔好約睇戲。

7. 唔好一嚟就講肉麻骨痺嘢，準備開口約之前/約咗嘅時間之前先好講。

8. 傾之前，先換相。換完重肯同你傾先有機。女嘅概整filter，男嘅唔好自拍。

9. 要建立啲inside jokes 取笑吓對方；要搵位突然讚一讚對方。

10. 唔好造作，唔好夾硬，唔好變煩膠，人哋唔覆你，兩個follow up msg夠晒。

[/quote]

11. 當上面啲建議都係鳩up，唔好咁認真看待。係得嘅樓主就已經交配緊，而唔係打緊呢篇嘢。

祝大家扑嘢愉快

哇 真係找數
巴打真漢子
交配完再上嚟匯報

pin this

仲可以用d咩黎開頭想學野

留名學野

to：玩交友app的男仔們

Hmd有無洋腸爭食架

有南亞腸

冇着數架約到出嚟除咗房錢我咩都冇俾

利申先 外國撚
係唔係所有可以攞嚟哂命嘅嘢都要提？
例如 有車 有樓 專業人士 鋼琴八級 嗰啲？

有咩交配app推薦

男人見到都射

其實後生嘅返下parttime同啲呀姐傾多啲計就點吹
反正嗰啲呀姐萬能key講咩都應到你機
傾得多就知點同女講嘢

狗衝

狗衝
豬都衝

有一刻真係信你講嘅嘢

多謝樓主
聽完今晚有棍食

傾之前，先換相

下？heymandi?

因為無錢

Hi你拍過幾多次拖?
你係唔係處？
做咩唔搵返個男朋友？

靚仔做開頭講乜都得

咁show出嚟有咩用

咁撚驚咪比錢叫雞/打飛機

你要問啲女啦咁

可能以為你會肯送禮物or可以做gf

好撚多人報大數

死全家啦

:
Hi
Hi
Hey
Hi
Hey
Hey
Hi
Hi

漏左一齊賭錢 留tg啪啪啪個d
agent真係都要死全...

用咩app多？ tinder?hmd?

I go to school by bus.

你聽條撚頭鳩吹啦

OK樣

好出奇咩其實，我唔高又唔係靚仔，都好易